{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159001?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 내도레미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約の際、追加人数は事前に連絡が必要で、追加料金が発生可能。最大人数を超える場合は入室不可能、払い戻し不可。 一部ペンションはペット拒否および青少年男女同室での宿泊禁止。 入室、退室時間遵守要請。 施設の毀損、紛失は宿泊客の責任。魚や肉焼きは禁止、個人炊事道具の搬入禁止。 客室内の喫煙禁止、指定場所利用。娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約の場合、全額払い戻し可能(カスタマーセンターを確認)。 予約の特典:一軒家ペンション、屋外テラス、禁煙客室。利用可能施設:プール(一部月額不可、服装自由)、バーベキュー場(予約必要、料金なし)、駐車可能、キッズ歓迎。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に追加人数は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊不可ですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数の場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの持ち込みができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守るようお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任ですか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での魚や肉の焼きは禁止ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内での魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人の炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高い声での歌などは禁止ですか？",
            "answer": "はい、娯楽や飲酒、高い声での歌などは控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合は全額払い戻し可能です。カスタマーセンターに確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約の特典はありますか？",
            "answer": "予約の特典として一軒家ペンション、屋外テラス、禁煙客室が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な施設としてプール(一部月額不可、服装自由)、バーベキュー場(予約必要、料金なし)、駐車場、キッズ歓迎があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 547
    }
}